msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.CLUSTER_NAMES.CGSM.DESCRIPTION
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.CLUSTER_NAMES.CGSM.DESCRIPTION"
msgid "CGM Cluster"
msgstr "CGM 星球特性"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.CLUSTER_NAMES.CGSM.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.CLUSTER_NAMES.CGSM.NAME"
msgid "CGM Cluster"
msgstr "CGM 星球特性"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.MISSINGWORLD
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.MISSINGWORLD"
msgid ""
"Missing Worlds!\n"
"The preset cannot be loaded since its start world is missing."
msgstr ""
"缺失一个世界！\n"
"设定集无法载入。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.PLANETPLACEMENTERROR
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.PLANETPLACEMENTERROR"
msgid ""
"Starmap Generation Error!\n"
"{0} could not be placed on the star map. Increase the maximum distance of of "
"this asteroid to fix this issue."
msgstr ""
"星图生成错误！\n"
"{0} 无法安置到星图。更改这个项目的最大距离来解决这个问题。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.OUTER
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.OUTER"
msgid "Outer Asteroids"
msgstr "外层小行星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.POI
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.POI"
msgid "Points of Interest"
msgstr "太空物品/星带"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.START
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.START"
msgid "Start Asteroid"
msgstr "初始小行星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.WARP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.WARP"
msgid "Teleport Asteroid"
msgstr "传送小行星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.CANCELBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.CANCELBUTTON.TEXT"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT."
"LISTVIEWENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Add this trait"
msgstr "添加此特征"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT."
"LISTVIEWENTRYPREFAB.LABEL"
msgid "trait label"
msgstr "特征标签"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.NOTRAITAVAILABLE.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT."
"NOTRAITAVAILABLE.LABEL"
msgid "No Traits available"
msgstr "没有可用的特征"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.TRAITPOPUP.TEXT"
msgid "available Traits:"
msgstr "可选特性："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.HEADER.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES."
"HEADER.LABEL"
msgid "Starmap Item Categories"
msgstr "星图项目类别"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Max. Number of Classic planets:"
msgstr "最大的经典类型行星数量："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid ""
"How many of the random planets are allowed to be \"classic\" size.\n"
"A large number of classic size asteroids can impact performance.\n"
"This check includes start and warp planet in its calculcations."
msgstr ""
"有多少随机的行星可以生成为“经典”的尺寸\n"
"大数量的经典尺寸行星会影响游戏性能。\n"
"初始小行星和传送小行星也会影响性能。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Number to generate:"
msgstr "所生成的数量："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid ""
"How many instances of this starmap item should be generated.\n"
"Values that aren't full numbers represent a chance to generate for POIs.\n"
"(f.e. 0.8 = 80% chance to generate this POI)"
msgstr ""
"应该生成的数量。\n"
"<1 的数字意味着 POI 生成的机会。\n"
"（例子： 0.8 = 80% 的几率生成）"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.BIOMEMISSINGWARNING
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.BIOMEMISSINGWARNING"
msgid ""
"Warning!\n"
"The selected planet dimensions are very low, this can lead to not all biomes "
"generating!"
msgstr ""
"警告！\n"
"这个小行星的尺寸非常的小。这会影响到生态体系的生成！"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.CONTENT.INFO.HEIGHTLABEL.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.CONTENT.INFO.HEIGHTLABEL.LABEL"
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.CONTENT.INFO.WIDTHLABEL.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.CONTENT.INFO.WIDTHLABEL.LABEL"
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Asteroid Size:"
msgstr "小行星大小："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "The dimensions of this asteroid."
msgstr "这颗小行星的尺寸。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.INPUT.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT1
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT1"
msgid "Slightly Taller"
msgstr "稍微高了一点"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT1TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT1TOOLTIP"
msgid "The asteroid is a bit taller than normal."
msgstr "这个小行星要稍微更高一点。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT2
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT2"
msgid "Taller"
msgstr "高了很多"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT2TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT2TOOLTIP"
msgid "The asteroid is taller than normal."
msgstr "这个小行星好高。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT3
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT3"
msgid "Much Taller"
msgstr "很高"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT3TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT3TOOLTIP"
msgid "The asteroid is a lot taller than normal."
msgstr "这个小行星也太高了吧。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.NORMAL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.NORMAL"
msgid "Normal Shape"
msgstr "默认尺寸"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.NORMALTOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.NORMALTOOLTIP"
msgid "The asteroid has its usual shape."
msgstr "这个小行星是默认的尺寸。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE1
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE1"
msgid "Slightly Wider"
msgstr "稍微宽了一点"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE1TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE1TOOLTIP"
msgid "The asteroid is a bit wider than normal."
msgstr "这个小行星要稍微更宽一点。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE2
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE2"
msgid "Wider"
msgstr "宽了很多"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE2TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE2TOOLTIP"
msgid "The asteroid is wider than normal."
msgstr "这个小行星宽啊。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE3
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE3"
msgid "Much Wider"
msgstr "更宽"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE3TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE3TOOLTIP"
msgid "The asteroid is a lot wider than normal."
msgstr "这个小行星宽得不行。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE0
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE0"
msgid "Tiny"
msgstr "小不点"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE0TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE0TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at 30% of its usual size."
msgstr "这个小行星只有正常尺寸的30%。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE1
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE1"
msgid "Smaller"
msgstr "小了很多点"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE1TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE1TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at 45% of its usual size."
msgstr "这个小行星只有正常尺寸的45%。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE2
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE2"
msgid "Small"
msgstr "小了一点"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE2TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE2TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at 60% of its usual size."
msgstr "这个小行星只有正常尺寸的60%。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE3
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE3"
msgid "Slightly Smaller"
msgstr "稍微小了一点"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE3TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE3TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at 80% of its usual size."
msgstr "这个小行星只有正常尺寸的80%。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE0
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE0"
msgid "Normal"
msgstr "默认尺寸"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE0TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE0TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at its usual size."
msgstr "这个小行星是默认的尺寸。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE1
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE1"
msgid "Slightly Larger"
msgstr "稍微大一点"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE1TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE1TOOLTIP"
msgid "The asteroid is 25% larger than normal."
msgstr "这个小行星比默认尺寸大25%。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE2
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE2"
msgid "Large"
msgstr "比较大"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE2TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE2TOOLTIP"
msgid "The asteroid is 50% larger than normal."
msgstr "这个小行星比默认尺寸大50%。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE3
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE3"
msgid "Huge"
msgstr "很大"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE3TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE3TOOLTIP"
msgid "The asteroid has twice its usual size."
msgstr "这个小行星的体积比默认尺寸的大一倍。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE4
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE4"
msgid "Massive"
msgstr "真的很大"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE4TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE4TOOLTIP"
msgid "The asteroid has three times its usual size."
msgstr "这个小行星的体积比默认尺寸的大两倍。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE5
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE5"
msgid "Enormous"
msgstr "巨星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE5TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE5TOOLTIP"
msgid "The asteroid has four times its usual size."
msgstr "这个小行星的体积比默认尺寸的大三倍。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZEWARNING
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZEWARNING"
msgid ""
"Warning!\n"
"The planet size you have selected has {0}% more area than a normal vanilla "
"size asteroid.\n"
"This might lead to a low game performance!"
msgstr ""
"警告!\n"
"你所选择的行星大小比小行星默认尺寸多{0}%的面积。\n"
"\n"
"这可能会导致游戏性能降低!"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.ADDTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.ADDTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Add Trait"
msgstr "添加星球特征"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.ADDSEASONBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.ADDSEASONBUTTON.TEXT"
msgid "Add Trait"
msgstr "添加星球特征"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.TRAITCONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.NOTRAITS.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.TRAITCONTAINER.SCROLLAREA."
"CONTENT.NOTRAITS.LABEL"
msgid "No Traits"
msgstr "无特征"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Asteroid Traits:"
msgstr "小行星特征："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Buffer Distance:"
msgstr "缓冲距离："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "The minimum distance this asteroid has to other asteroids."
msgstr "这颗小行星与其他小行星的最小距离。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ACTIVEMETEORSLABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ACTIVEMETEORSLABEL"
msgid "Active Meteor Showers:"
msgstr "活跃的流星雨："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ACTIVESEASONSELECTORLABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ACTIVESEASONSELECTORLABEL"
msgid "Active Meteor Seasons:"
msgstr "活跃的流星时期："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ADDNEWSEASON
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ADDNEWSEASON"
msgid "Add additional meteor season"
msgstr "添加额外的流星时期"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ADDNEWSEASONTOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ADDNEWSEASONTOOLTIP"
msgid ""
"Add another type of meteor season type to this asteroid.\n"
"Warning: Meteor season types are all active at the same time,\n"
"leading to a high volume of meteors at the same time if multiple are added.\n"
"Normal asteroids have usually one season type,"
msgstr ""
"在这颗小行星上添加另一种类型的流星季节类型。\n"
"警告：流星季节类型同时处于活动状态，\n"
"如果添加多颗流星，则会导致同时出现大量流星。\n"
"正常的小行星通常有1个流星季节。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.ASTEROIDS.SCROLLAREA.CONTENT.NOMETEORSAVAILABLE.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.ASTEROIDS.SCROLLAREA."
"CONTENT.NOMETEORSAVAILABLE.LABEL"
msgid "No Meteor Showers"
msgstr "无流星雨"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.NOSEASONTYPESAVAILABLE
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.NOSEASONTYPESAVAILABLE"
msgid "No more available Season Types"
msgstr "没有更多可用的季节类型"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONS.SEASONSCROLLAREA.CONTENT.ADDSEASONBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONS."
"SEASONSCROLLAREA.CONTENT.ADDSEASONBUTTON.TEXT"
msgid "Add new season type"
msgstr "添加季节类型"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONS.SEASONSCROLLAREA.CONTENT.NOSEASONSELECTED.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONS."
"SEASONSCROLLAREA.CONTENT.NOSEASONSELECTED.LABEL"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONTYPENOMETEORSTOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT."
"SEASONTYPENOMETEORSTOOLTIP"
msgid ""
"This season type does not contain any meteor shower types.\n"
"This might change in the future if Klei decides to add some showers to this "
"season type.\n"
"For this reason the season type is listed here."
msgstr ""
"这个季节类型不包含任何流星雨类型。\n"
"如果KLei决定在这个季节增加流星雨，这种情况在未来可能会改变。\n"
"列出了季节类型。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONTYPETOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONTYPETOOLTIP"
msgid "This season type contains the following shower types:"
msgstr "此季节类型包含以下流星雨类型："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.TITEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.TITEL"
msgid "Available Meteor Season Types:"
msgstr "可用的流星季节类型："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Meteors:"
msgstr "流星："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "What kind of meteors should come down on this asteroid?"
msgstr "什么样的流星应该落在这颗小行星上？"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.NOSEASONSSELECTED
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.NOSEASONSSELECTED"
msgid "No season types selected"
msgstr "没有选择季节类型"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.REMOVESEASONTOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.REMOVESEASONTOOLTIP"
msgid "Remove this season type"
msgstr "删除此季节类型"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.SHOWERTOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.SHOWERTOOLTIP"
msgid "Meteors in this shower type:"
msgstr "这种类型的流星："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.SWITCHTOOTHERSEASONTOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.SWITCHTOOTHERSEASONTOOLTIP"
msgid "Swap this season to a different type"
msgstr "将本季换成其他类型"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.FORMAT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.FORMAT"
msgid "Between {0} and {1}"
msgstr "到 {0} 和 {1}"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Distance to Center:"
msgstr "到中心的距离："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid ""
"The minimum and maximum distance to the center of the starmap the starmap "
"item can generate with.\n"
"Setting the range to 0 - 0 will always spawn the starmap item the center of "
"the map.\n"
"Setting the range to 3 - 8 will spawn the starmap item randomly between 3 "
"and 8 hexes away from the center of the starmap."
msgstr ""
"可以生成小行星/POIs 到星图中心的最小/最大距离。\n"
"距离0 - 0 之间会强制使小行星/POIs生成到星图的中心。\n"
"距离3 -8 之间会使小行星/POIs 随机生成到距离星图中心3 - 8 格之间的位置。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STARMAPITEMENABLED.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STARMAPITEMENABLED.LABEL"
msgid "Generate [STARMAPITEMTYPE]:"
msgstr "生成 [STARMAPITEMTYPE]:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STARMAPITEMENABLED.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS."
"CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STARMAPITEMENABLED.TOOLTIP"
msgid "Should this starmap item be generated at all?"
msgstr "这颗小行星/POI是否应该生成？"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TEXT"
msgid "Start modified Game"
msgstr "开始游戏！"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP"
msgid ""
"Start generating a modified Cluster based on selected parameters.\n"
"Modified Cluster Generation is only activated if this button here is used."
msgstr ""
"使用现在的参数来创建一个改写的星群。\n"
"仅在点击此按键后才会生成改写的星群。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.PRESETBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.PRESETBUTTON.TEXT"
msgid "Cluster Presets"
msgstr "星群设定集"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.PRESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.PRESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Create new or load your existing cluster presets"
msgstr "创建新的或者载入您的星群设定集"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TEXT"
msgid "Reset Cluster"
msgstr "重置星群"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Undo all changes you have made by reloading the cluster preset."
msgstr "重新加载星群预设，并撤消所有的更改。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETSELECTIONBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.RESETSELECTIONBUTTON.TEXT"
msgid "Reset Selected Item"
msgstr "重置现在选择的项目"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETSELECTIONBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.RESETSELECTIONBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Undo all changes you have made to the currently selected item."
msgstr "撤消对当前所选项目所做的所有更改。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RETURNBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.RETURNBUTTON.TEXT"
msgid "Return"
msgstr "返回"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RETURNBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.RETURNBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Return to the previous screen."
msgstr "返回上一级。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.SETTINGSBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.SETTINGSBUTTON.TEXT"
msgid "Game Settings"
msgstr "游戏设置"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.SETTINGSBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"BUTTONS.SETTINGSBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Open the game settings screen."
msgstr "打开游戏设置菜单。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Cluster Size:"
msgstr "星群大小："

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER."
"CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "The radius of the starmap."
msgstr "星图的半径。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.HEADER.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.HEADER."
"LABEL"
msgid "Currently selected [STARMAPITEMTYPE]: {0}"
msgstr "现在选择的 [STARMAPITEMTYPE]: {0}"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.HEADER.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION."
"HEADER.LABEL"
msgid "[STARMAPITEMTYPEPL] in this category:"
msgstr "[STARMAPITEMTYPEPL] 在这个类型中:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMBUTTON.DESC
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMBUTTON.DESC"
msgid "Start customizing the currently selected cluster."
msgstr "开始自定义当前选择的星群。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.DESCRIPTION
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.DESCRIPTION"
msgid ""
"You have selected more than 6 outer planets, which can lead to placement "
"failures.\n"
" Automatically adjust cluster size and placements?"
msgstr ""
"你选择了6个以上的外行星，这可能导致初始化失败。\n"
"\n"
"是否自动调整星群大小和设置？"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.NOMANUAL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.NOMANUAL"
msgid "No, let me do it manually."
msgstr "否，让我手动操作。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.WINDOWNAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.WINDOWNAME"
msgid "Potential Generation Errors detected!"
msgstr "检测到可能的生成错误!"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.YES
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.YES"
msgid "Yes"
msgstr "确认"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.DELETEWINDOW.CANCEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"DELETEWINDOW.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.DELETEWINDOW.DESC
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"DELETEWINDOW.DESC"
msgid ""
"You are about to delete the preset \"{0}\".\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"准备删除这个设定集\"{0}\"。\n"
"你确定吗？"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.DELETEWINDOW.TITLE
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"DELETEWINDOW.TITLE"
msgid "Delete {0}"
msgstr "删除?{0}"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.DELETEWINDOW.YES
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"DELETEWINDOW.YES"
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确定删除"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TEXT"
msgid "Apply Preset"
msgstr "使用此设定集"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid ""
"Apply the preset thats currently displayed in the preview to the custom "
"cluster."
msgstr "将这个正在预览的设定集覆盖到现在的星群。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT"
msgid "Return"
msgstr "返回"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Close this preset window"
msgstr "关闭设定集目录"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT"
msgid "Generate Preset"
msgstr "生成项目"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP"
msgid "Save the currently loaded cluster configuration to a new preset."
msgstr "保存目前的设定集。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL"
msgid "No presets available"
msgstr "没有可用的特征"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB."
"ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Load Preset"
msgstr "载入设定集"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB."
"ADDTHISTRAITBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Load this preset to the preview"
msgstr "将这个设定集载入到预览"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETEPRESETTOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB."
"DELETEPRESETTOOLTIP"
msgid "Delete Preset"
msgstr "删除设定集"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.RENAMEPRESETTOOLTIP
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS."
"HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB."
"RENAMEPRESETTOOLTIP"
msgid "Rename Preset"
msgstr "重命名设定集"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.TITLE
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.PRESETWINDOWCLUSTERPRESETS.TITLE"
msgid "Cluster Presets"
msgstr "星群设定集"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME"
msgid "Seed rerolling affects traits"
msgstr "随机选择种子将会更改小行星特质"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.TOOLTIP"
msgid ""
"When enabled, rerolling the seed will also reroll the planet traits to those "
"of the new seed.\n"
"Disable to reroll the seed without affecting the traits.\n"
"Only blocks trait rerolling for the seed setting above."
msgstr ""
"当这个选择打开时，随机选择种子会让新的种子的特质匹配到当前的小行星特质。\n"
"关闭这个选择将不会影响小行星特质的更新."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_OUTER.DESCRIPTION
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_OUTER."
"DESCRIPTION"
msgid ""
"Choose an amount of random outer asteroids.\n"
"\n"
"Each asteroid can only generate once"
msgstr ""
"选择一定数量的随机外层小行星。\n"
"\n"
"每个小行星只能生成一次"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_OUTER.NAME
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_OUTER."
"NAME"
msgid "Random Outer Asteroid(s)"
msgstr "随机外层小行星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_POI.DESCRIPTION
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_POI."
"DESCRIPTION"
msgid ""
"Choose an amount of POIs at random.\n"
"\n"
"Does not roll unique POIs\n"
"(Temporal Tear, Russel's Teapot)"
msgstr ""
"随机选择一定数量的太空物品。\n"
"\n"
"独特的物品\n"
"（时间之泪，拉塞尔的茶壶）"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_POI.NAME
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_POI."
"NAME"
msgid "Random POI"
msgstr "随机太空物品/星带"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_STARTER.DESCRIPTION
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS."
"CGM_RANDOM_STARTER.DESCRIPTION"
msgid "The starting asteroid will be picked at random"
msgstr "随机选取初始小行星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_STARTER.NAME
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS."
"CGM_RANDOM_STARTER.NAME"
msgid "Random Start Asteroid"
msgstr "随机初始小行星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_WARP.DESCRIPTION
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_WARP."
"DESCRIPTION"
msgid "The teleporter asteroid will be picked at random"
msgstr "随机选取传送小行星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_WARP.NAME
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_WARP."
"NAME"
msgid "Random Teleporter Asteroid"
msgstr "随机传送小行星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.ASTEROID
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.ASTEROID"
msgid "Asteroid"
msgstr "小行星大小"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.ASTEROIDPLURAL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.ASTEROIDPLURAL"
msgid "Asteroids"
msgstr "外层小行星"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POI
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POI"
msgid "Point of Interest"
msgstr "太空物品/星带"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POIPLURAL
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POIPLURAL"
msgid "Points of Interest"
msgstr "太空物品/星带"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.WORLD_TRAITS.CGM_RANDOMTRAIT.DESCRIPTION
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.WORLD_TRAITS.CGM_RANDOMTRAIT."
"DESCRIPTION"
msgid ""
"Chooses between 1 and 3 Traits at random.\n"
"Mutually exclusive with other selectable Traits."
msgstr ""
"随机选择1个和3个特征。\n"
"与其他可选特征互斥。"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.WORLD_TRAITS.CGM_RANDOMTRAIT.NAME
msgctxt ""
"ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.WORLD_TRAITS.CGM_RANDOMTRAIT.NAME"
msgid "Randomized Traits"
msgstr "随机特征"

#~ msgctxt ""
#~ "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.INDIVIDUALSETTINGS."
#~ "AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT"
#~ msgid "REPLAC"
#~ msgstr "更换"

#~ msgctxt ""
#~ "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.INDIVIDUALSETTINGS.BUTTONS."
#~ "RESETSELECTIONBUTTON.TEXT"
#~ msgid "Reset Current Selection"
#~ msgstr "重置当前选择"

#~ msgctxt ""
#~ "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.INDIVIDUALSETTINGS."
#~ "MAXDISTANCESLIDER.DESCRIPTOR.LABEL"
#~ msgid "Maximum Distance:"
#~ msgstr "最大距离："

#~ msgctxt ""
#~ "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.INDIVIDUALSETTINGS."
#~ "MAXDISTANCESLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
#~ msgid "The maximum distance this asteroid has to the center of the starmap."
#~ msgstr "这颗小行星到星图中心的最大距离。"

#~ msgctxt ""
#~ "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.INDIVIDUALSETTINGS."
#~ "MINDISTANCESLIDER.DESCRIPTOR.LABEL"
#~ msgid "Minimum Distance:"
#~ msgstr "最小距离："

#~ msgctxt ""
#~ "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM.INDIVIDUALSETTINGS."
#~ "MINDISTANCESLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
#~ msgid "The minimum distance this asteroid has to the center of the starmap."
#~ msgstr "这颗小行星到星图中心的最小距离。"

#~ msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CUSTOMCLUSTERUI.NAMEITEMS"
#~ msgid "Starmap Items of this category"
#~ msgstr "此类别的星图展示"
